點解香土及BB王國信哂假新聞唔自己去 F.C ?

究竟佢地全部冇讀過歷史、定係讀完唔記得哂俾番老師?! 最近嗌交部及今上所公開假話，全部 100% 完全相信?! 資訊咁發達點解好似，越嚟越多人冇腦?! 如果每個都睇 CCTVB，點解 CCTVB 仲要虧蝕? 正常都應該好高收視率?

洗膠氣，早幾日班藍絲大大聲話今個月限期之前陳同佳唔番台灣，台灣就不能再檢控佢，因為已經過咗追溯期

因為fact check 要用腦

因為懶。以前d人懶極都睇下tvb新聞去自己消化。而家d人唔睇一手新聞，去睇二手評論，要人地教佢點睇一篇新聞，直接吸收人地嘅觀點。藍絲YouTuber興起之後情況更差。

BB 王國果邊班師奶仲好笑，話第一第二次世界大戰，每次都係中國以寡敵眾勝利，全部都話完全未輸過，仲講到二戰中國贏日本...咁美因唔投原子彈，中國可能已經係日本殖民地了!

仲有佢地永遠停留二戰科技，永遠話中國人海戰術首要，東風導彈完勝美國，完全冇提無人戰機、及太空科技戰技術 !

俾d愛國機械聲片同content farm洗晒腦。我有朋友嘅長輩都係咁，佢地會話所以講中國壞話嘅歷史都係抹黑，總之中國最好 都cls

其實香土及BB至國論壇，果班藍屍肺老所講緊，全部都係將所有差講成優點，輸就講成贏，贏就講成單靠自己國家完成，完全完美過上帝 !

佢地已經洗晒腦先入為主覺得中國一定啱，佢地咁諗嘅時候咩都可以扭曲到變啱